認真有冇連登仔試過OOBE ?

lm

試下搵啲太空人零重模擬體驗下